【悲情卡關】處男玩家玩 VR 遊戲 因不懂除 bra 卡關

隨著 VR （virtual reality、虛擬實境）日漸普及，不少遊戲商都推出 VR 遊戲，最近一名玩家玩《 VR 女友》（ VR カノジョ）遊戲時，因自己是處男不慬得解 bra 而卡關，令人感嘆。

從網上 game play 影片可見，遊戲劇情當時要求玩家為遊戲中的女角色除 bra ，不過這名處男日本玩家在解 bra 扣時處處碰壁，嘗試以不同的放式解開扣子，包括從前方攬緊「女友」解扣、解開肩帶等，可惜一一無功而還，最後這位玩家因為不懂解 bra 扣而卡關，絕望地抱頭倒地。

不少網民看畢影片後都大嘆可惜，更有人表示從影片中可感受到雖然玩家非常努力卻徒勞無功，為此感到難過。

網民留言：

Karin Zou：太不貼心了!!這種遊戲應該要有教學模式啊(拍桌

柯怡伶：現實處 在遊戲裡也處 真的很替他難過

Po Chun：最後也是只有左右手陪著他。

Arman Kwok：看到他的手，知道他很努力

Wewe Ho：看不到他的表情，但是完全可以感受的到他的驚慌XDDDD